--- 
title: Maandag  
date: 2018-05-14 
---

## Dag 9

We hadden ieder een aantal concepten bedacht en deze dag besproken en een uitgekozen waarop we verder zijn door geggaan.
mijn taak was vandaag om te werken aan de concept beschrijving. Aan het eind van de dag heb ik nog een inspiratie lezing van een alumi gevolgd.